立法會調查UGL事件委員會下午召開閉門會議

AM730

立法會調查UGL事件委員會下午召開閉門會議

立法會調查UGL事件的專責委員會副主席周浩鼎被揭提交經行政長官梁振英修訂調查範圍文件。委員會下午再召開閉門會議，將討論包括是否將會議公開。委員梁繼昌在一個電台節目中表示，會有行動要求委員會主席謝偉俊去做一些事，但拒絕透露詳情。他重申，他與行政長官梁振英有民事訴訟，他與立法會法律顧問及謝偉俊討論過，結論是訴訟與委員會調查工作不構成利益衝突。